<center>    [![Iscriviti](https://img.shields.io/badge/Telegram Group-%40RyzonProject-blue.svg)](https://t.me/ryzonproject)    [![Iscrivitichan](https://img.shields.io/badge/Telegram Channel-%40RyzonProject_channel-blue.svg)](https://t.me/ryzonproject_channel)     [![Iscrivitichanbot](https://img.shields.io/badge/Telegram Bot-%40RyzonProject_bot-blue.svg)](https://t.me/ryzonproject_bot)</center>


# GroupModerator
Vi aiuterà con la moderazione dei gruppi , con molte opzioni che man mano verranno aggiornate.

## Iniziare

### Requisiti

Avere un account altervista (Solo Hosting)

### Installazione

Per poter utilizzare GroupModerator devi avere un account altervista attivi (CloudFlare) e (Https) Poi metti i file e per conculdere vai su teòegram @sltervistabot

### Segnalatecelo nel bot.



[![Version](https://img.shields.io/badge/Versione-1.0-blue.svg)]()  [![Dona](https://img.shields.io/badge/Dona-15$-brightgreen.svg)](https://p.me/ryzonproject)